利迷75萬 Vs 鏝迷10萬 利迷：大細球會嘅分別

利物浦剛於歐洲登頂，於歐聯決賽以2:0擊敗熱刺奪標，利物浦球迷開心到癲，將決賽舉行之地馬德里變為利市一樣。一班奪標英雄將大耳朵盃帶返英國，周日舉行勝利大巡遊，總共有75萬人上街大事慶祝，到處人山人海，場面墟冚到爆。

有利迷之後於網上出Post，將紅軍勝利巡遊盛況，同曼城奪得英超之後嘅巡遊作比較，因為當日藍月亮巡遊，只得10萬人慶祝，同紅軍人數相比差一大截，即時變得好似小貓3、4隻一樣。呢位利迷表示，呢個就係大球會同細球會嘅分別，仲話紅軍對利迷嚟講係一種宗教，曼城對球迷嚟講只係嗜好，當中有天淵之別咁話。

3年後仲係度先講野

因為比曼聯分薄左

紅軍對利迷嚟講係一種宗教
冇錯
大多數時間都係得個睇字, 間中顯現神蹟

下季重奪埋會唔會有1M球迷上街

今季重奪嘅話會有

儲左14年既精vs 1年既精仲要二連發

曼聯以前慶祝有幾多人？

多得濟多臭同倒流😂

高普=天父
杰寧=聖母

未入都估到留言有曼聯兩隻字

似足香港遊行兩邊既計法

已經變左萬年台

近年香港球迷好似無左book巴士支歌仔唱？

前無古人 後無來者

我鏝年年捧盃，下年再出都得啦

出黎出去咪又係個10萬 🤣

曼城對鏝迷來講係一種生意
無錯
有冠軍時著藍衫，無冠時就會離場，低買高沽

【英超．有片】留下來比離開更難？ 曼城空櫈歡送柏歷堅尼

關你地撚事咩

你嗰75萬下年仲出到先算啦

同市光榮獌聯粉絲呢？

唔同喎
鏝成日要慶祝 邊有咁多假

痢十幾年先一次

咪係
大家河水不犯井水
利有利慶祝歐聯
鏝有鏝慶祝英超

係要搵d野踩低人

利贏波 光頭佬都即刻打畀高普恭喜
球迷就做到咁低質

仲有草皮

曼城球迷不忍看見柏帥告別的感人演說，紛紛離開場內。

識唔識字？

曼迷表示上年先拎完 今年又拎 有咩好慶祝？

75萬除返8年無冠
得9萬人
我地一年都10萬

係米代表猁球迷多？
絕對唔係

勝利球迷多

如果要計
應該睇返文仔第一年拎英超果時
有幾多人出黎慶祝做參考 先有可比性

笑撚左
曼城球員笑利無冠唔計

Book黎托咩
係得曼迷先咁on9

利迷拎磚頭掟曼城隊巴又唔講？
你班利狗唔係咁野蠻曼城球員點會記住

勸你唔好挑戰我地利記 #YNWA

鏝巡遊係當地時間星期一下午

唔計啦

仲有贏波梗係串
歐聯又唔係利踢曼城出局
但係英超曼城係實實在在贏左利記

呢樣都抵畀人串啦

變左黃蛙喇一早

曼城贏到夠，唔似有啲球會幾年先贏一次，谷谷埋埋

你咪開撚曬po笑利狗
屌你老母講到河水不犯井水咁
死傻閪

牠弱智都計鏝迷？

鏝狗笑完人又唔比人笑番
多左咁多賤種清高迷鏝

你都計係啦

計埋我都係兩件弱智
100000-2=99998
利迷有74萬弱智
750000-740000=10000

放心ching 你喺果10000份之1

阿路竟然識加減數

我用計數機計出來